有冇人出左note 9?

好冇用？

睇你上手用咩 電係好勁
速度快

但個face id iris scanner 慢
fingerprint都慢過oneplus6

希望佢update會改善

我用S9+ 我覺得如果你虹膜或者面部解鎖set得好 解鎖其實都好快 我而家平均解鎖速度(用以上2款解鎖方法)係0.5秒左右
而oneplus6指紋解鎖速度係市面上算係數一數二快 如果要快過佢都有啲難 但係我覺得samsung個指紋解鎖速度已經好唔錯 足夠平時使用

點樣先set得好 可唔可以教下

我部機4月出 都研究左好耐先搵到個方法
就係最好係你經常性逗留既地方set 因為如果佢認到係同一個背景 解鎖速度就會勁快
不過當然你唔可能永遠喺同一個地方 所以set個陣跟佢Samsung上面講既係真係會令解鎖速度更快 但我建議最好set個陣隔20cm左右就好 佢就可以集中認你隻眼睛或者你既5觀 仲有最好唔好可以陽光直射下set 室內地方最好

拿, 黑色沙漠可以開撚到咩都最高都唔LAG, 電夠用
相機OK

前日係smartone上台用75折出左部,玩萬王之王完全流暢

我用咗S9+ 2星期俾咗我老豆用
瞳孔解鎖超快。有時快到我都未準備好對準個圈就解咗，專登閂埋間房全黑都超快解到
等埋iPhone出睇下買iphone定碌9